{"name": "A Vendre A Louer",
 "permalink": "a-vendre-a-louer",
 "crunchbase_url": "http://www.crunchbase.com/company/a-vendre-a-louer",
 "homepage_url": "http://avendrealouer.fr",
 "blog_url": "",
 "blog_feed_url": "",
 "twitter_username": "AVendreALouerFr",
 "category_code": "other",
 "number_of_employees": 30,
 "founded_year": 1994,
 "founded_month": null,
 "founded_day": null,
 "deadpooled_year": null,
 "deadpooled_month": null,
 "deadpooled_day": null,
 "deadpooled_url": null,
 "tag_list": "",
 "alias_list": "",
 "email_address": "serviceclients@avendre.fr",
 "phone_number": "0825.65.2000",
 "description": "Real Estate searchengine",
 "created_at": "Tue Sep 15 11:46:50 UTC 2009",
 "updated_at": "Tue Mar 26 03:41:09 UTC 2013",
 "overview": "\u003Cp\u003EA vendre A louer/ For Sale For Rent\u003C/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EA Vendre A Louer (Groupe Pages Jaunes) a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9e en 1986, premi\u00e8re solution de diffusion d\u2019annonces immobili\u00e8res pour les professionnels, et est devenue une marque r\u00e9f\u00e9rente sur le march\u00e9 des petites annonces immobili\u00e8res en ligne. \u003C/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EPrincipaux services propos\u00e9s : \u003C/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EAVendreALouer.fr est le 2\u00e8me site immobilier d\u2019annonces de professionnels en France. Un ensemble de services d\u2019annonces, d\u2019alertes, de simulations, de devis et de conseils accompagne l\u2019internaute \u00e0 toutes les \u00e9tapes de son projet immobilier qu\u2019il s\u2019agisse d\u2019achat, vente ou location. \u003C/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EAptalis.fr : A Vendre A Louer \u00e9dite et commercialise aupr\u00e8s des professionnels du secteur le logiciel de transaction immobili\u00e8re \u00ab Aptalis \u00bb, un logiciel qui permet de g\u00e9rer un mandat depuis la cr\u00e9ation de l\u2019annonce jusqu\u2019au compromis de vente.\u003C/p\u003E",
 "image":
  {"available_sizes":
    [[[142,
       82],
      "assets/images/resized/0006/7768/67768v2-max-150x150.png"],
     [[142,
       82],
      "assets/images/resized/0006/7768/67768v2-max-250x250.png"],
     [[142,
       82],
      "assets/images/resized/0006/7768/67768v2-max-450x450.png"]],
   "attribution": null},
 "products":
  [],
 "relationships":
  [{"is_past": false,
    "title": "Art Director",
    "person":
     {"first_name": "Loic",
      "last_name": "Chevalier",
      "permalink": "loic-chevalier",
      "image": null}},
   {"is_past": true,
    "title": "CEO",
    "person":
     {"first_name": "Eli",
      "last_name": "Curetti",
      "permalink": "elie-curetti",
      "image":
       {"available_sizes":
         [[[100,
            150],
           "assets/images/resized/0003/7791/37791v12-max-150x150.jpg"],
          [[166,
            250],
           "assets/images/resized/0003/7791/37791v12-max-250x250.jpg"],
          [[300,
            450],
           "assets/images/resized/0003/7791/37791v12-max-450x450.jpg"]],
        "attribution": ""}}}],
 "competitions":
  [],
 "providerships":
  [],
 "total_money_raised": "$0",
 "funding_rounds":
  [],
 "investments":
  [],
 "acquisition": null,
 "acquisitions":
  [],
 "offices":
  [{"description": "HQ",
    "address1": "57 Boulevard de la Villette",
    "address2": "",
    "zip_code": "75010 ",
    "city": "Paris",
    "state_code": null,
    "country_code": "FRA",
    "latitude": null,
    "longitude": null}],
 "milestones":
  [],
 "ipo": null,
 "video_embeds":
  [],
 "screenshots":
  [{"available_sizes":
     [[[150,
        103],
       "assets/images/resized/0010/6767/106767v1-max-150x150.jpg"],
      [[250,
        172],
       "assets/images/resized/0010/6767/106767v1-max-250x250.jpg"],
      [[450,
        310],
       "assets/images/resized/0010/6767/106767v1-max-450x450.jpg"]],
    "attribution": null}],
 "external_links":
  []}