{"name": "Ameredia",
 "permalink": "ameredia",
 "crunchbase_url": "http://www.crunchbase.com/company/ameredia",
 "homepage_url": "http://www.ameredia.com",
 "blog_url": "http://www.ameredian.com",
 "blog_feed_url": "",
 "twitter_username": "ameredia",
 "category_code": "advertising",
 "number_of_employees": 20,
 "founded_year": 2003,
 "founded_month": 3,
 "founded_day": 4,
 "deadpooled_year": null,
 "deadpooled_month": null,
 "deadpooled_day": null,
 "deadpooled_url": null,
 "tag_list": "multicultural, marketing, advertising, public-relations, social-media, diverse, strategic, planning, translation, events, grassroots, creative, design, transcreation, media-buying, ads, ethnic, campaigns",
 "alias_list": null,
 "email_address": "pr@ameredia.com",
 "phone_number": "415-788-5100",
 "description": "Multicultural marketing, advertising, PR",
 "created_at": "Fri Feb 18 00:15:01 UTC 2011",
 "updated_at": "Fri Apr 05 01:37:21 UTC 2013",
 "overview": "\u003Cp\u003ESan Francisco-based Am\u00e9redia is a multicultural advertising, marketing and public relations firm specializing in reaching U.S.-based ethnic communities including Asians, Europeans, Hispanics, Middle Easterners, Pacific Islanders, Africans and other diverse cultural groups.\u003C/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EKey services include strategic planning and consulting, diversity branding, in-language creative and design, ethnic media planning and buying, translation, transcreation and localization, direct marketing, events and promotions, grassroots marketing, market research, PR and community relations.\u003C/p\u003E\n\n\u003Cp\u003ESpecialties:\nMulticultural, Advertising, Marketing, Public Relations, Social Media, Languages, Multilingual, Ethnic, Diverse, Translation, Diversity, African, Asian, Hispanic, Latino, European, Media, Creative, Design, Events, Direct Marketing, Grassroots, Demographics \u003C/p\u003E",
 "image":
  {"available_sizes":
    [[[150,
       78],
      "assets/images/resized/0012/3433/123433v8-max-150x150.jpg"],
     [[250,
       130],
      "assets/images/resized/0012/3433/123433v8-max-250x250.jpg"],
     [[450,
       235],
      "assets/images/resized/0012/3433/123433v8-max-450x450.jpg"]],
   "attribution": null},
 "products":
  [],
 "relationships":
  [{"is_past": false,
    "title": "Founder and EVP",
    "person":
     {"first_name": "Pawan",
      "last_name": "J. Mehra",
      "permalink": "pawan-j-mehra",
      "image":
       {"available_sizes":
         [[[100,
            150],
           "assets/images/resized/0024/8141/248141v2-max-150x150.jpg"],
          [[166,
            250],
           "assets/images/resized/0024/8141/248141v2-max-250x250.jpg"],
          [[300,
            450],
           "assets/images/resized/0024/8141/248141v2-max-450x450.jpg"]],
        "attribution": ""}}},
   {"is_past": false,
    "title": "Founder and President",
    "person":
     {"first_name": "Sam",
      "last_name": "Jhans",
      "permalink": "sam-jhans",
      "image":
       {"available_sizes":
         [[[99,
            150],
           "assets/images/resized/0024/8160/248160v2-max-150x150.jpg"],
          [[166,
            250],
           "assets/images/resized/0024/8160/248160v2-max-250x250.jpg"],
          [[299,
            450],
           "assets/images/resized/0024/8160/248160v2-max-450x450.jpg"]],
        "attribution": ""}}}],
 "competitions":
  [],
 "providerships":
  [],
 "total_money_raised": "$0",
 "funding_rounds":
  [],
 "investments":
  [],
 "acquisition": null,
 "acquisitions":
  [],
 "offices":
  [{"description": "Headquarters",
    "address1": "550 Montgomery Street",
    "address2": "Suite 750",
    "zip_code": "94111",
    "city": "San Francisco",
    "state_code": "CA",
    "country_code": "USA",
    "latitude": null,
    "longitude": null}],
 "milestones":
  [{"description": "Ameredia is named a Top Business in America by DiversityBusiness.com",
    "stoned_year": 2011,
    "stoned_month": 1,
    "stoned_day": 27,
    "source_url": "http://www.prweb.com/releases/2011/1/prweb8095702.htm",
    "source_text": null,
    "source_description": "Ameredia Named a Top Business in America by DiversityBusiness.com",
    "stoneable_type": "Company",
    "stoned_value": null,
    "stoned_value_type": null,
    "stoned_acquirer": null,
    "stoneable":
     {"name": "Ameredia",
      "permalink": "ameredia"}},
   {"description": "Ameredia's Pawan Mehra is selected to the governing board of USPAACC Western Region. ",
    "stoned_year": 2011,
    "stoned_month": 3,
    "stoned_day": 1,
    "source_url": "http://www.prweb.com/releases/2011/3/prweb8170405.htm",
    "source_text": null,
    "source_description": "Ameredia Principal Selected to Governing Board of USPAACC California",
    "stoneable_type": "Company",
    "stoned_value": null,
    "stoned_value_type": null,
    "stoned_acquirer": null,
    "stoneable":
     {"name": "Ameredia",
      "permalink": "ameredia"}},
   {"description": "Multicultural Advertising Agency ranks 1769 with a three-year sales growth of 161% in the sixth annual Inc. 500|5000 list",
    "stoned_year": 2012,
    "stoned_month": 10,
    "stoned_day": 5,
    "source_url": "http://ameredia.com/news/oct-5-2012.html",
    "source_text": null,
    "source_description": "Inc. Magazine Ranks Am\u00e9redia Among America\u2019s Fastest-Growing Private Companies",
    "stoneable_type": "Company",
    "stoned_value": null,
    "stoned_value_type": null,
    "stoned_acquirer": null,
    "stoneable":
     {"name": "Ameredia",
      "permalink": "ameredia"}},
   {"description": "Am\u00e9redia won four Excellence in Multicultural Marketing Awards (EMMA), marking its seventh consecutive year of recognition from the National Association for Multi-Ethnicity in Communications (NAMIC).",
    "stoned_year": 2012,
    "stoned_month": 8,
    "stoned_day": 30,
    "source_url": "http://ameredia.com/news/aug-30-2012.html",
    "source_text": null,
    "source_description": "Am\u00e9redia Wins Four Excellence in Multicultural Marketing Awards",
    "stoneable_type": "Company",
    "stoned_value": null,
    "stoned_value_type": null,
    "stoned_acquirer": null,
    "stoneable":
     {"name": "Ameredia",
      "permalink": "ameredia"}},
   {"description": "Multicultural marketing agency Am\u00e9redia was selected by San Francisco Business Times as a \u201cTop 100 Women Owned Businesses in the Bay Area.\u201d ",
    "stoned_year": 2012,
    "stoned_month": 8,
    "stoned_day": 28,
    "source_url": "http://ameredia.com/news/aug-28-2012.html",
    "source_text": null,
    "source_description": "Am\u00e9redia a Top 100 Women Owned Business",
    "stoneable_type": "Company",
    "stoned_value": null,
    "stoned_value_type": null,
    "stoned_acquirer": null,
    "stoneable":
     {"name": "Ameredia",
      "permalink": "ameredia"}},
   {"description": "San Francisco based multicultural marketing agency Am\u00e9redia, Inc. was selected a \u201cFast 50 Asian American Business\u201d by the US Pan Asian American Chamber of Commerce (USPAACC) for the third consecutive year",
    "stoned_year": 2012,
    "stoned_month": 7,
    "stoned_day": 1,
    "source_url": "http://ameredia.com/news/jul-1-2012.html",
    "source_text": null,
    "source_description": "Am\u00e9redia Named a Fast 50 Asian American Business",
    "stoneable_type": "Company",
    "stoned_value": null,
    "stoned_value_type": null,
    "stoned_acquirer": null,
    "stoneable":
     {"name": "Ameredia",
      "permalink": "ameredia"}},
   {"description": "Am\u00e9redia, Inc. furthered its diversity vision this week with recognition's from leading industry and community organizations including the American Advertising Federation (AAF), the National Association for Multi-ethnicity in Communications (NAMIC) and th",
    "stoned_year": 2012,
    "stoned_month": 6,
    "stoned_day": 7,
    "source_url": "http://ameredia.com/news/jun-7-2012.html",
    "source_text": null,
    "source_description": "Am\u00e9redia Takes Diversity Mainstream",
    "stoneable_type": "Company",
    "stoned_value": null,
    "stoned_value_type": null,
    "stoned_acquirer": null,
    "stoneable":
     {"name": "Ameredia",
      "permalink": "ameredia"}},
   {"description": "Multicultural marketing agency Am\u00e9redia wins 2013 International AVA Digital Gold Award for its Social Media Campaign for Harris Freeman",
    "stoned_year": 2013,
    "stoned_month": 2,
    "stoned_day": 18,
    "source_url": "http://www.prweb.com/releases/2013/2/prweb10439397.htm",
    "source_text": null,
    "source_description": "Am\u00e9redia Wins AVA Digital Gold Award",
    "stoneable_type": "Company",
    "stoned_value": null,
    "stoned_value_type": null,
    "stoned_acquirer": null,
    "stoneable":
     {"name": "Ameredia",
      "permalink": "ameredia"}}],
 "ipo": null,
 "video_embeds":
  [{"embed_code": "\u003Ciframe width=\"560\" height=\"315\" src=\"http://www.youtube.com/embed/ivnAZ2_srsc?list=UUBAHwzYx1DTrj-LshP1upXg\" frameborder=\"0\" allowfullscreen\u003E\u003C/iframe\u003E",
    "description": "\u003Cp\u003EThunder Valley Casino Resort \u003C/p\u003E"},
   {"embed_code": "\u003Ciframe width=\"560\" height=\"315\" src=\"http://www.youtube.com/embed/i8cEdBSYclY?list=UUBAHwzYx1DTrj-LshP1upXg\" frameborder=\"0\" allowfullscreen\u003E\u003C/iframe\u003E",
    "description": "\u003Cp\u003ECableLatino de Comcast \u003C/p\u003E"}],
 "screenshots":
  [{"available_sizes":
     [[[150,
        98],
       "assets/images/resized/0024/8168/248168v2-max-150x150.jpg"],
      [[250,
        164],
       "assets/images/resized/0024/8168/248168v2-max-250x250.jpg"],
      [[450,
        296],
       "assets/images/resized/0024/8168/248168v2-max-450x450.jpg"]],
    "attribution": null}],
 "external_links":
  [{"external_url": "http://www.prweb.com/releases/2011/1/prweb8095702.htm",
    "title": "Am\u00e9redia  Named a Top Business in America by DiversityBusiness.com"},
   {"external_url": "http://www.prweb.com/releases/2011/3/prweb8170405.htm",
    "title": "Am\u00e9redia Principal Selected to Governing Board of USPAACC California"},
   {"external_url": "http://www.prweb.com/releases/2012/2/prweb9241677.htm",
    "title": "Am\u00e9redia and Oakland Digital Empower Diverse Communities"},
   {"external_url": "http://www.prweb.com/releases/2012/1/prweb9139662.htm",
    "title": "Am\u00e9redia Named a Top Business in America by DiversityBusiness.com"},
   {"external_url": "http://www.prweb.com/releases/2011/11/prweb8971691.htm",
    "title": "Am\u00e9redia Wins Three 2011 MarCom Awards for Multicultural Creative Ads"},
   {"external_url": "http://www.prweb.com/releases/2011/3/prweb8210918.htm",
    "title": "Am\u00e9redia Named a \u2018Top 10 Asian American Business in California'"},
   {"external_url": "http://ameredia.com/news/dec-13-2011.html",
    "title": "Am\u00e9redia Named Supplier of the Year"},
   {"external_url": "http://ameredia.com/news/nov-9-2011.html",
    "title": "Am\u00e9redia.com Wins Gold Davey Award"},
   {"external_url": "http://ameredia.com/news/oct-27-2011.html",
    "title": "Am\u00e9redia Named Asian American Business of the Year"},
   {"external_url": "http://ameredia.com/news/oct-18-2011.html",
    "title": "Am\u00e9redia Wins Four Excellence in Multicultural Marketing Awards"},
   {"external_url": "http://ameredia.com/news/sep-27-2011.html",
    "title": "Am\u00e9redia Celebrates Diversity with ADCOLOR\u00ae"},
   {"external_url": "http://ameredia.com/news/sep-1-2011.html",
    "title": "ADCOLOR\u00ae Industry Coalition Recognizes Am\u00e9redia"},
   {"external_url": "http://ameredia.com/news/aug-25-2011.html",
    "title": "Am\u00e9redia Hosts National Cable TV Ethnic Summit in Las Vegas"},
   {"external_url": "http://ameredia.com/news/aug-1-2011.html",
    "title": "Am\u00e9redia Principal Discusses Supplier Diversity Initiatives at Diverse Advertising and Media Outreach Forum"},
   {"external_url": "http://ameredia.com/news/jul-25-2011.html",
    "title": "Am\u00e9redia Selected as a Top 25 Ad Agency in the San Francisco Bay Area"},
   {"external_url": "http://ameredia.com/news/jul-12-2011.html",
    "title": "Am\u00e9redia Wins Two Telly Awards for Asian TV Commercial"},
   {"external_url": "http://ameredia.com/news/jun-16-2011.html",
    "title": "Am\u00e9redia Named a Fast 50 Asian American Business"},
   {"external_url": "http://ameredia.com/news/jun-1-2011.html",
    "title": "Am\u00e9redia Takes Platinum and Gold Hermes Awards"},
   {"external_url": "http://ameredia.com/news/the-mark-awards.html",
    "title": "Am\u00e9redia wins Silver at The Mark Awards"},
   {"external_url": "http://ameredia.com/news/sep-22-2009.html",
    "title": "Am\u00e9redia continues its winning streak at 2009 Excellence in Multicultural Marketing Awards"},
   {"external_url": "http://www.prweb.com/releases/top100/awards/prweb10082013.htm",
    "title": "Am\u00e9redia receives Fast 100 recognition from San Francisco Business Times"},
   {"external_url": "http://www.prweb.com/releases/inc500-5000/ameredia/prweb9985096.htm",
    "title": "Inc. Magazine Ranks Am\u00e9redia Among America\u2019s Fastest-Growing Private Companies"}]}