{"name": "Bixti.com",
 "permalink": "bixti-com",
 "crunchbase_url": "http://www.crunchbase.com/company/bixti-com",
 "homepage_url": "http://bixti.com",
 "blog_url": "http://blog.bixti.com",
 "blog_feed_url": "",
 "twitter_username": "bixti",
 "category_code": "ecommerce",
 "number_of_employees": null,
 "founded_year": 2010,
 "founded_month": 11,
 "founded_day": null,
 "deadpooled_year": null,
 "deadpooled_month": null,
 "deadpooled_day": null,
 "deadpooled_url": null,
 "tag_list": "ecommerce, design, handcrafts, etsy, latin-america",
 "alias_list": null,
 "email_address": "comercial@bixti.com",
 "phone_number": "",
 "description": "ecommerce design handcraft spanish",
 "created_at": "Mon Sep 19 18:41:09 UTC 2011",
 "updated_at": "Tue May 28 22:56:17 UTC 2013",
 "overview": "\u003Cp\u003EThe market for InBixti es el sitio para comprar y vender productos de dise\u00f1o, arte y artesan\u00eda m\u00e1s grande de Argentina. \u003C/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EForma parte de la familia de Elo7. \u003C/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EAcerca de Bixti \u003C/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u00bfQu\u00e9 es Bixti? \nBixti es una plataforma de compra-venta de creaciones independientes, dise\u00f1o, arte y artesan\u00eda en habla hispana. \u003C/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u00bfCu\u00e1l es su objetivo? \nBixti est\u00e1 especialmente pensado para que los compradores se relacionen con creadores independientes y encuentren productos originales y con identidad propia. Asimismo, provee a dise\u00f1adores, artistas y artesanos de un espacio excepcional en el que construir o expandir su negocio. \u003C/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u00bfQu\u00e9 hace de Bixti un sitio especial? \nBixti es especial porque se sustenta en una comunidad din\u00e1mica de bixtinos que valoran la identidad y originalidad de cada producto, eligiendo apoyar y desarrollar la creatividad independiente. \u003C/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u00bfA qui\u00e9nes est\u00e1 destinado? \nEst\u00e1 destinado a quienes quieran informarse, comprar, vender e interactuar dentro del mundo del dise\u00f1o y la artesan\u00eda. \u003C/p\u003E\n\n\u003Cp\u003ESi ten\u00e9s alguna pregunta o comentario, \u00a1no dudes en contactarnos en bixti@bixti.com!\nSpecialties\ne-commerce, dise\u00f1o, arte, artesan\u00eda, dise\u00f1o de autor, artesanal, artistas, artesanos, dise\u00f1o independiente, moda, dise\u00f1adores die products in Latam.\u003C/p\u003E",
 "image":
  {"available_sizes":
    [[[150,
       80],
      "assets/images/resized/0015/4826/154826v2-max-150x150.jpg"],
     [[250,
       133],
      "assets/images/resized/0015/4826/154826v2-max-250x250.jpg"],
     [[450,
       240],
      "assets/images/resized/0015/4826/154826v2-max-450x450.jpg"]],
   "attribution": null},
 "products":
  [],
 "relationships":
  [],
 "competitions":
  [{"competitor":
     {"name": "Elo7",
      "permalink": "elo7",
      "image":
       {"available_sizes":
         [[[150,
            63],
           "assets/images/resized/0017/9243/179243v3-max-150x150.jpg"],
          [[250,
            105],
           "assets/images/resized/0017/9243/179243v3-max-250x250.jpg"],
          [[450,
            189],
           "assets/images/resized/0017/9243/179243v3-max-450x450.jpg"]],
        "attribution": null}}},
   {"competitor":
     {"name": "Airu",
      "permalink": "airu",
      "image":
       {"available_sizes":
         [[[150,
            79],
           "assets/images/resized/0019/4277/194277v3-max-150x150.png"],
          [[250,
            132],
           "assets/images/resized/0019/4277/194277v3-max-250x250.png"],
          [[450,
            238],
           "assets/images/resized/0019/4277/194277v3-max-450x450.png"]],
        "attribution": null}}},
   {"competitor":
     {"name": "Ofelia Feliz",
      "permalink": "ofelia-feliz",
      "image":
       {"available_sizes":
         [[[150,
            113],
           "assets/images/resized/0016/3173/163173v2-max-150x150.jpg"],
          [[200,
            152],
           "assets/images/resized/0016/3173/163173v2-max-250x250.jpg"],
          [[200,
            152],
           "assets/images/resized/0016/3173/163173v2-max-450x450.jpg"]],
        "attribution": null}}},
   {"competitor":
     {"name": "Artesanio",
      "permalink": "artesanio",
      "image":
       {"available_sizes":
         [[[150,
            25],
           "assets/images/resized/0021/3147/213147v2-max-150x150.png"],
          [[250,
            42],
           "assets/images/resized/0021/3147/213147v2-max-250x250.png"],
          [[450,
            76],
           "assets/images/resized/0021/3147/213147v2-max-450x450.png"]],
        "attribution": null}}}],
 "providerships":
  [],
 "total_money_raised": "$20k",
 "funding_rounds":
  [{"round_code": "angel",
    "source_url": "http://nxtplabs.com",
    "source_description": "NXTP Labs",
    "raised_amount": 20000.0,
    "raised_currency_code": "USD",
    "funded_year": 2011,
    "funded_month": 9,
    "funded_day": 1,
    "investments":
     []}],
 "investments":
  [],
 "acquisition":
  {"price_amount": null,
   "price_currency_code": "USD",
   "term_code": null,
   "source_url": "http://thenextweb.com/la/2012/07/30/brazilian-etsy-elo7-buys-argentine-competitor-bixti-to-expand-across-latin-america/http://thenextweb.com/la/2012/07/30/brazilian-etsy-elo7-buys-argentine-competitor-bixti-to-expand-across-latin-america/",
   "source_description": "Brazilian Etsy Elo7 buys Argentine competitor Bixti to expand across Latin America",
   "acquired_year": 2012,
   "acquired_month": 7,
   "acquired_day": 30,
   "acquiring_company":
    {"name": "Elo7",
     "permalink": "elo7",
     "image":
      {"available_sizes":
        [[[150,
           63],
          "assets/images/resized/0017/9243/179243v3-max-150x150.jpg"],
         [[250,
           105],
          "assets/images/resized/0017/9243/179243v3-max-250x250.jpg"],
         [[450,
           189],
          "assets/images/resized/0017/9243/179243v3-max-450x450.jpg"]],
       "attribution": null}}},
 "acquisitions":
  [],
 "offices":
  [{"description": "NXTP Labs",
    "address1": "",
    "address2": "",
    "zip_code": "",
    "city": "Buenos Aires",
    "state_code": null,
    "country_code": "ARG",
    "latitude": null,
    "longitude": null}],
 "milestones":
  [],
 "ipo": null,
 "video_embeds":
  [],
 "screenshots":
  [{"available_sizes":
     [[[147,
        150],
       "assets/images/resized/0018/4682/184682v2-max-150x150.png"],
      [[245,
        250],
       "assets/images/resized/0018/4682/184682v2-max-250x250.png"],
      [[442,
        450],
       "assets/images/resized/0018/4682/184682v2-max-450x450.png"]],
    "attribution": null},
   {"available_sizes":
     [[[147,
        150],
       "assets/images/resized/0018/4683/184683v2-max-150x150.png"],
      [[245,
        250],
       "assets/images/resized/0018/4683/184683v2-max-250x250.png"],
      [[442,
        450],
       "assets/images/resized/0018/4683/184683v2-max-450x450.png"]],
    "attribution": null}],
 "external_links":
  []}