{"name": "Gida intoleransi Testi Imupro",
 "permalink": "gida-intoleransi-testi-imupro",
 "crunchbase_url": "http://www.crunchbase.com/company/gida-intoleransi-testi-imupro",
 "homepage_url": "http://www.imupro.com.tr",
 "blog_url": "",
 "blog_feed_url": "",
 "twitter_username": "imuproturkiye",
 "category_code": "other",
 "number_of_employees": null,
 "founded_year": 1970,
 "founded_month": 3,
 "founded_day": 19,
 "deadpooled_year": null,
 "deadpooled_month": null,
 "deadpooled_day": null,
 "deadpooled_url": null,
 "tag_list": "gida-intoleransi, gida-alerjisi, gida-duyarlilik-testi, besin-intoleransi, york-test, food-test",
 "alias_list": null,
 "email_address": "info@imupro.com.tr",
 "phone_number": "02122244236",
 "description": "gida intoleransi testi",
 "created_at": "Tue Jul 12 12:41:38 UTC 2011",
 "updated_at": "Tue Jul 12 19:35:43 UTC 2011",
 "overview": "\u003Cp\u003EDisclosing the basis for food reactions continues to present a diagnostic challenge, and testing for food allergies in the context of an appropriate clinical history is paramount to making the correct diagnosis.\u003C/p\u003E\n\n\u003Cp\u003Eimupro g\u00c4\u00b1da duyarl\u00c4\u00b1l\u00c4\u00b1\u00c4\u0178\u00c4\u00b1 testi, \u00c4\u00b0stanbul Ni\u00c5\u0178anta\u00c5\u0178\u00c4\u00b1\u0026#8217;nda imupro g\u00c4\u00b1da duyarl\u00c4\u00b1l\u00c4\u00b1\u00c4\u0178\u00c4\u00b1 testi, \u00c4\u00b0stanbul Ni\u00c5\u0178anta\u00c5\u0178\u00c4\u00b1\u0026#8217;nda Immuno T\u00c4\u00b1bbi Tan\u00c4\u00b1 Laboratuar\u00c4\u00b1\u0026#8217;nda yap\u00c4\u00b1lmaktad\u00c4\u00b1r. G\u00c4\u00b1da duyarl\u00c4\u00b1l\u00c4\u00b1k testi,alerji testi,besin testi,g\u00c4\u00b1da intolerans\u00c4\u00b1, food test ve g\u00c4\u00b1da alerjisi konular\u00c4\u00b1nda destek alabilirsiniz.\u003C/p\u003E",
 "image":
  {"available_sizes":
    [[[150,
       80],
      "assets/images/resized/0014/3756/143756v2-max-150x150.jpg"],
     [[250,
       134],
      "assets/images/resized/0014/3756/143756v2-max-250x250.jpg"],
     [[251,
       135],
      "assets/images/resized/0014/3756/143756v2-max-450x450.jpg"]],
   "attribution": null},
 "products":
  [],
 "relationships":
  [],
 "competitions":
  [],
 "providerships":
  [],
 "total_money_raised": "$0",
 "funding_rounds":
  [],
 "investments":
  [],
 "acquisition": null,
 "acquisitions":
  [],
 "offices":
  [],
 "milestones":
  [],
 "ipo": null,
 "video_embeds":
  [],
 "screenshots":
  [],
 "external_links":
  []}