{"name": "itravel",
 "permalink": "itravel",
 "crunchbase_url": "http://www.crunchbase.com/company/itravel",
 "homepage_url": "http://www.itravel.de",
 "blog_url": "",
 "blog_feed_url": "",
 "twitter_username": "",
 "category_code": "ecommerce",
 "number_of_employees": null,
 "founded_year": null,
 "founded_month": null,
 "founded_day": null,
 "deadpooled_year": null,
 "deadpooled_month": null,
 "deadpooled_day": null,
 "deadpooled_url": null,
 "tag_list": "",
 "alias_list": null,
 "email_address": "",
 "phone_number": "",
 "description": "packaged travel",
 "created_at": "Fri Nov 16 10:48:02 UTC 2012",
 "updated_at": "Thu May 30 05:18:27 UTC 2013",
 "overview": "\u003Cp\u003Eitravel ist Ihr Reiseveranstalter f\u00fcr au\u00dfergew\u00f6hnliche Individualreisen. Wir verstehen uns als Inspirationsquelle und Serviceplattform und haben es uns als Ziel gesetzt Ihre Reise ganz nach Ihren individuellen Bed\u00fcrfnissen zu planen und zu gestalten. Denn einzigartige Erlebnisse machen Ihren Urlaub erst unvergesslich.\u003C/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EGehen Sie mit itravel auf Reisen uns freuen Sie sich auf die sch\u00f6nste Zeit des Jahres! itravel - so will ich reisen\u003C/p\u003E",
 "image": null,
 "products":
  [],
 "relationships":
  [],
 "competitions":
  [],
 "providerships":
  [],
 "total_money_raised": "$0",
 "funding_rounds":
  [{"round_code": "angel",
    "source_url": "",
    "source_description": "",
    "raised_amount": null,
    "raised_currency_code": null,
    "funded_year": 2012,
    "funded_month": 7,
    "funded_day": 1,
    "investments":
     [{"company": null,
       "financial_org": null,
       "person":
        {"first_name": "Anil",
         "last_name": "Hansjee",
         "permalink": "anil-hansjee",
         "image":
          {"available_sizes":
            [[[120,
               150],
              "assets/images/resized/0005/1257/51257v2-max-150x150.jpg"],
             [[120,
               150],
              "assets/images/resized/0005/1257/51257v2-max-250x250.jpg"],
             [[120,
               150],
              "assets/images/resized/0005/1257/51257v2-max-450x450.jpg"]],
           "attribution": ""}}}]}],
 "investments":
  [],
 "acquisition": null,
 "acquisitions":
  [],
 "offices":
  [],
 "milestones":
  [],
 "ipo": null,
 "video_embeds":
  [],
 "screenshots":
  [],
 "external_links":
  []}