{"name": "Kancelaria Radcy Prawnego Konrad Ciach",
 "permalink": "kancelaria-radcy-prawnego-konrad-ciach",
 "crunchbase_url": "http://www.crunchbase.com/company/kancelaria-radcy-prawnego-konrad-ciach",
 "homepage_url": "http://www.kancelaria-ciach.pl",
 "blog_url": "",
 "blog_feed_url": "",
 "twitter_username": "",
 "category_code": "consulting",
 "number_of_employees": 5,
 "founded_year": 2008,
 "founded_month": null,
 "founded_day": null,
 "deadpooled_year": null,
 "deadpooled_month": null,
 "deadpooled_day": null,
 "deadpooled_url": null,
 "tag_list": "porady-prawne-pozna, rozwody-pozna, prawo-pracy, sporzdzanie-testamentw, apelacje",
 "alias_list": null,
 "email_address": "support@kancelaria-ciach.pl",
 "phone_number": "+48 61 653 08 10",
 "description": "Radca prawny pozna\u0144",
 "created_at": "Tue Dec 04 11:20:49 UTC 2012",
 "updated_at": "Thu Dec 06 05:45:49 UTC 2012",
 "overview": "\u003Cp\u003EWitamy serdecznie, prowadzimy kancelari\u0119 \u015bwiadcz\u0105c\u0105 us\u0142ugi doradztwa prawnego ju\u017c od 2008 roku. Przez ten czas uda\u0142o nam si\u0119, razem z naszymi Klientami wygra\u0107 wiele spraw. Przez ten czas zauwa\u017cali\u015bmy r\u00f3wnie\u017c jak wa\u017cna jest w\u0142a\u015bnie wsp\u00f3\u0142praca. Dobry kontakt pomi\u0119dzy nami a Klientem jest kluczowy, poniewa\u017c w naszej bran\u017cy nawet ma\u0142e zatajenie informacji mo\u017ce wp\u0142yn\u0105\u0107 fatalnie na przebieg sprawy. Szczero\u015b\u0107 r\u00f3wnie\u017c z naszej strony, z do\u015bwiadczenie ju\u017c przy wst\u0119pnej rozmowie z Klientem potrafimy w przybli\u017ceniu okre\u015bli\u0107 jakie sprawa ma szans\u0119. Oczywi\u015bcie nikt nie zna ko\u0144cowego wyniku, jednak znane mog\u0105 by\u0107 mo\u017cliwo\u015bci spomi\u0119dzy kt\u00f3rych s\u0119dzia b\u0119dzie wybiera\u0142. \u003C/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EZapraszamy do kontaktu telefonicznego albo w siedzibie firmy:  Kancelaria Radcy Prawnego Konrad Ciach ul. Staro\u0142\u0119cka 38 lok. 204 61-361 Pozna\u0144\u003C/p\u003E",
 "image":
  {"available_sizes":
    [[[150,
       41],
      "assets/images/resized/0022/3750/223750v2-max-150x150.jpg"],
     [[250,
       68],
      "assets/images/resized/0022/3750/223750v2-max-250x250.jpg"],
     [[252,
       69],
      "assets/images/resized/0022/3750/223750v2-max-450x450.jpg"]],
   "attribution": null},
 "products":
  [],
 "relationships":
  [],
 "competitions":
  [],
 "providerships":
  [],
 "total_money_raised": "$0",
 "funding_rounds":
  [],
 "investments":
  [],
 "acquisition": null,
 "acquisitions":
  [],
 "offices":
  [],
 "milestones":
  [],
 "ipo": null,
 "video_embeds":
  [],
 "screenshots":
  [],
 "external_links":
  []}