{"name": "SSC",
 "permalink": "ssc",
 "crunchbase_url": "http://www.crunchbase.com/company/ssc",
 "homepage_url": "http://www.travailleusesocialemontreal.com/",
 "blog_url": "",
 "blog_feed_url": "",
 "twitter_username": "",
 "category_code": "other",
 "number_of_employees": null,
 "founded_year": 2013,
 "founded_month": 10,
 "founded_day": 25,
 "deadpooled_year": null,
 "deadpooled_month": null,
 "deadpooled_day": null,
 "deadpooled_url": null,
 "tag_list": "travailleuse-sociale-montreal",
 "alias_list": null,
 "email_address": "seniors439@gmail.com",
 "phone_number": "514-425-3678",
 "description": "Travailleuse Sociale Montreal",
 "created_at": "Thu Oct 25 07:13:51 UTC 2012",
 "updated_at": "Mon Oct 29 21:26:08 UTC 2012",
 "overview": "\u003Cp\u003EAvec plusieurs ann\u00e9es d\u2019experiences \u00e0 Montreal, je connais tr\u00e8s bien les besoins particuliers des personnes \u00e2g\u00e9es.\u003C/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EMon nom est Michele Bayno et c\u2019est avec plaisir que j\u2019offre \u00e0 votre famille et vos amis mon attention d\u00e9vou\u00e9e et mon exp\u00e9rience sur le terrain pour les soins particuliers que requi\u00e8rent les ain\u00e9s dans votre vie.\u003C/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EPerdre son autonomie peux \u00eatre traumatisant pour l\u2019individu et sa famille. Ne plus \u00eatre capable de faire les t\u00e2ches simples dans la vie peux \u00eatre une experience qui fait peur. Ce sont des \u00e9motions qui sont souvent partag\u00e9es par tout les membres de la famille et de l\u2019entourage.\u003C/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EIl y a pluiseurs aspects qui concernent une perte d\u2019autonomie. Par example, ne plus \u00eatre capable de pr\u00e9parer un repas, prendre un bain, ou de faire le m\u00e9nage ainsi que ne plus \u00eatre en mesure de g\u00e9rer ses finances personelles.\u003C/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EMes services sont confidentiels. J\u2019offre le soutien et l\u2019orientation professionnelle pour les familles, et les individus qui vivent cette p\u00e9riode difficile. Je peux aussi assister avec les d\u00e9cisions importantes lors de cette transition complexe que vit tout ceux concern\u00e9s.\u003C/p\u003E",
 "image":
  {"available_sizes":
    [[[126,
       150],
      "assets/images/resized/0021/7121/217121v2-max-150x150.jpg"],
     [[210,
       250],
      "assets/images/resized/0021/7121/217121v2-max-250x250.jpg"],
     [[313,
       372],
      "assets/images/resized/0021/7121/217121v2-max-450x450.jpg"]],
   "attribution": null},
 "products":
  [],
 "relationships":
  [],
 "competitions":
  [],
 "providerships":
  [],
 "total_money_raised": "$0",
 "funding_rounds":
  [],
 "investments":
  [],
 "acquisition": null,
 "acquisitions":
  [],
 "offices":
  [],
 "milestones":
  [],
 "ipo": null,
 "video_embeds":
  [],
 "screenshots":
  [],
 "external_links":
  []}