{"name": "Y\u0131ld\u0131z \u00c7elik B\u00fcro Mobilyalar\u0131",
 "permalink": "yldz-elik-bro-mobilyalar",
 "crunchbase_url": "http://www.crunchbase.com/company/yldz-elik-bro-mobilyalar",
 "homepage_url": "http://www.yildizcelik.com",
 "blog_url": "",
 "blog_feed_url": "",
 "twitter_username": "yildizcelik",
 "category_code": "other",
 "number_of_employees": null,
 "founded_year": null,
 "founded_month": null,
 "founded_day": null,
 "deadpooled_year": null,
 "deadpooled_month": null,
 "deadpooled_day": null,
 "deadpooled_url": null,
 "tag_list": "ofis-mobilyalar, bro-mobilyalar, ofis-koltuklar, bro-koltuklar, bar-sandalyeleri, alma-koltuklar, cafeterya-mobilyalar, office-chairs, office-furniture",
 "alias_list": null,
 "email_address": "info@yildizcelik.com",
 "phone_number": "00902126511915",
 "description": "Ofis koltuklar\u0131 ve b\u00fcro mobilyalar\u0131 ",
 "created_at": "Sun Apr 29 09:53:39 UTC 2012",
 "updated_at": "Wed May 09 02:57:03 UTC 2012",
 "overview": "\u003Cp\u003EYILDIZ \u00c7EL\u0130K b\u00fcro mobilyalar\u0131 1983 y\u0131l\u0131nda metal sandalye \u00fcreterek ba\u015flad\u0131\u011f\u0131 misyonuna geli\u015fen al\u0131\u015fveri\u015f al\u0131\u015fkanl\u0131klar\u0131 ve modern ofisler, mekan\u0131 ve zaman\u0131 daha verimli kullanma gereklili\u011fi beraberinde ofis koltuk \u00fcretimine y\u00f6nelmemizi sa\u011flam\u0131\u015ft\u0131r.\u003C/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EFirmam\u0131z; V\u0130P ofis koltuk tak\u0131mlar\u0131, ah\u015fap ve metal makam koltuklar\u0131, personel koltuklar\u0131, bilgisayar koltuklar\u0131, misafir ve bekleme koltuklar\u0131 ( ikili, ikili sehpal\u0131 ve \u00fc\u00e7l\u00fc ), konferans koltuklar\u0131, sandalyeler, bar tabureleri, cafeterya sandalyeleri, okul ve dershane mobilyalar\u0131, hastane ve eczane mobilyalar\u0131, ofis mobilyalar\u0131 ve i\u015f hayat\u0131nda oturma aksam\u0131yla ilgili bir \u00e7ok alanda imalat yapmaktad\u0131r.\u003C/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EFirmam\u0131z, kalite politikas\u0131n\u0131n bir par\u00e7as\u0131 haline gelen mutlak m\u00fc\u015fteri memnuniyetini hedefleyerek \u00e7al\u0131\u015fmaktad\u0131r.\u003C/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EY\u0131ld\u0131z \u00c7elik B\u00fcro Mobilyalar\u0131 geli\u015fen ve de\u011fi\u015fen teknolojik alt yap\u0131s\u0131yla, tecr\u00fcbeli kadrosuyla, ar-ge, proje ve tasar\u0131mlar\u0131yla ofis koltuk ihtiya\u00e7lar\u0131n\u0131z\u0131n \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fcnde en iyi \u00fcr\u00fcn\u00fc en uygun \u015fekilde sunmaya devam edecektir.\u003C/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EY\u0131ld\u0131z \u00c7elik B\u00fcro Mobilyalar\u0131 farkl\u0131l\u0131k ve yenilik arayanlar\u0131n tercih merkezi haline gelmi\u015ftir. \u00c7\u00fcnk\u00fc biz bildi\u011fimiz i\u015fi yap\u0131yoruz\u2026\u003C/p\u003E",
 "image":
  {"available_sizes":
    [[[150,
       111],
      "assets/images/resized/0018/6890/186890v2-max-150x150.jpg"],
     [[250,
       185],
      "assets/images/resized/0018/6890/186890v2-max-250x250.jpg"],
     [[250,
       185],
      "assets/images/resized/0018/6890/186890v2-max-450x450.jpg"]],
   "attribution": null},
 "products":
  [],
 "relationships":
  [],
 "competitions":
  [],
 "providerships":
  [],
 "total_money_raised": "$0",
 "funding_rounds":
  [],
 "investments":
  [],
 "acquisition": null,
 "acquisitions":
  [],
 "offices":
  [],
 "milestones":
  [],
 "ipo": null,
 "video_embeds":
  [],
 "screenshots":
  [],
 "external_links":
  []}